其實歐美環保撚點睇佢地環保只係將d垃圾倒晒去窮國?

佢地所謂既先進處理, 只係輸出垃圾去窮國

無 係窮國自己問題 睇下隔離post cm就知

杜特爾特警告加拿大將垃圾運回國 否則宣戰或丟大使館